有無人真心覺得自己中上

利申：下下

我覺得自己上上

樣衰個隻上上

我
中上樣衰
中上毒

中樣最慘 覺得中上上樣同佢地格格不入
下下毒撚又話你中樣唔夠毒唔預你

平凡樣先多愛情咁